【巨型貓籠】Angelababy過億豪宅曝光 貓貓住巨籠惹關注

【巨型貓籠】Angelababy過億豪宅曝光 貓貓住巨籠惹關注

（微博圖片）

黃曉明與楊穎（Angelababy）夫婦吸金力驚人，兩人曾經打入中國百名名人收入榜，加上投資有道，兩人都擁有不少物業。昨日，Angelababy在微博上載一張媽媽泡腳看電視的相片，並留言：「泡泡腳 奔跑吧 媽媽」。

豪宅的巨型大廳全是落地玻璃，正正看到上海的地標「東方明珠塔」，有網民估計是黃曉明和Angelababy的愛巢，就是上海的黃金地段四季匯。Angelababy向來愛貓，在大廳內放置一個巨型貓籠，相比起，電視顯得比較細，不過有愛貓之人則指貓貓應該自由活動，不應該困在籠中，《蘋果》就此事聯絡黃曉明，他回覆表示：「籠子是牠們的家，平時牠們會在出面玩，晚上才睡在籠入面。」

邊有人養貓會買籠

你

樓主五毛
屌你老母

的

Me, 不過長期開門，都係任佢地走

其實養多過一隻貓，又有地方，擺個籠係好d

如果唔係一隻貓有病就好易中全部中哂，有病時分隔開係好d

已封鎖會員 緣來是妳 完全封鎖

波台狗都信

波台狗

個籠仲大過我張床

咁有錢用個咁既浸腳盤 真係有考心